連囝又搞埋啲咩pm功能😪😪

牙祖我好掛住尔

好行唔送

牙祖好 牙祖什麼都好

返屋企了